#            Bundle resources file for package Ancestris - Unicode
#            Path : AncestrisCore/modules.almanac/src/ancestris/modules/almanac
#
# --=====--WARNING to Translators---------------------------------=====--
#  Some lines must not be translated. If a line follows a line beginning 
#  with #NOI18N, it must be left the way it is written.
#  Using Trancestris you won't be allowed to edit it.
# --=====---------------------------------WARNING to Translators--=====--
OpenIDE-Module-Name=Vista - Cronologia
OpenIDE-Module-Display-Category=Vista
OpenIDE-Module-Long-Description=<h1><center>Cronologia</center></h1>\n\n<p>Aquest complement \u00e9s una vista de cronologia de la seva genealogia a trav\u00e9s de temps i esdeveniments hist\u00f2rics.</p>\n\n<p>Per accedir-hi, des del Men\u00fa Principal, Vista, Cronologia.</p>
OpenIDE-Module-Short-Description=Vista - Cronologia
#
Actions/Window/ancestris-app-TimelineAction.instance=Cronologia
CTL_MENU_TimelineAction=Cr&onologia
OptionsExport/preferences/almanac=Arxius d'Almanac
#
name=Almanac 
#
info=<h1> <center> Esdeveniments d'almanac </center> </h1>\n<p> Mostra esdeveniments de la hist\u00f2ria del per\u00edode cobert per tot el fitxer Gedcom o la vida \u00fatil d'una persona. </p>\n<p> <h3> Opcions </h3>\nHi ha una opci\u00f3 disponible: </p>\n<ul>\n<li> Esdeveniment grupal per any\n</ul>\n<p> <h3> Altres opcions? </h3>\nEs pot accedir a altres opcions mitjan\u00e7ant el bot\u00f3 Opcions de la Vista de Cronologia. </p>
#
header=Esdeveniments a l'Almanac per a {0}\nentre {1} i {2}: 
norange=No s'ha pogut identificar l'interval d'esdeveniments per a {0} persones
found={0} esdeveniment(s) trobat(s) a l'Almanac
groupByYear=Esdeveniments grupals per anys
year=\nAny {0}:\n----------\n
